Můj nejoblíbenější svátek je narozeniny. Před měsícem jsem měla narozeniny, ale jsem v Praze, rodina a přítel a kamarádky jsou v Japonsku. Byla jsem smutná, protože nemužů oslavit spolu..., ale český kamarád a česká kamarádka přišli na návštěvu. Byla jsem veselá, protože bylo to překvapení. Mohla jsem oslavit moji narozeniny v Praze. Chtěla jsem se sejít s přítelem, ale nemohla jsem. Přítel pracuje v Japonsku, ale skypovali jsme.
